Prigovor shoda võdorn?? ot 28 Dekabrja 1890 goda, ustanavlivajuštši na budušeje vremja dlja upra?dnenno?? volostei Kuijegi, Reope i Pirsal rasdelinoje ??? prinadlješavšijemi im kapitalami, ot??? so vsjemi 
